連登用咩論壇程式

查到高登係用 Snitz Forums 2000 為基礎，自行開發新討論區程式。
咁連大大係咪自己整討論區程式

今時今日仲點會係用論壇程式

2000 年小學雞？

樓豬坐左幾耐
坐埋右

一頁 $1000 pm

而家 2018 年啦 ...

反而想知點解連登唔整pm

Resources

有咩起度講

2018年你識用session 未？

business decision

唔係抄登

真心問 session係咪都係90年代嘅產物

咁係用咩系統

自己寫啦

React

成本增加

以家forum1~forum14都係同一個網果下先好撚野

而家派錢都唔撚去

問google唔到既野都負皮
香港學術風氣

人地問backend用咩都俾人笑 痴線

點會google唔到,
search下frontend同backend

frontend : react
backend : php

咁點知連登係咩方式做

Frontend姐係寫樣呀，backend寫function呀明未呀

我諗佢係想表達去google要用咩keyword search先揾到連登front end 係用咩寫

其實弱智係唔駛理，d語氣串過馬撚

阿媽係女人

LM

記得有人答過幾次

點會google唔到

［學術討論］LIHKG用咩寫？

LIHKG 係Hybrid APP?

自學到寫到LIHKG咁既APP要幾耐

八卦一問，有關高登個forum

點解連登 Webapp 唔用 Redux 嘅？

又話連登budget 有限去揼呢個app,
點解紅登咁疊水但整個app咁多個版本都咁垃圾？

中間食左

唔用php嘅話 有咩代替品好介紹？

八段錦最後都會爛尾添啦

golang

因為請咗班唔識UX UI嘅人返嚟，諗住交到貨就算，唔識Optimize做到最好，所以你見到以前高登個Web成堆Error就係咁了，佢哋追求係用到就算嘅心態，而唔係提高user experience

嚟到2018年，其實大把都得啦，Java(Spring MVC)、C#.net/()、Python(django)、Ruby(ruby on rails)、Node js(Express js/Koa2)

其中好多language都會用framework嚟簡化開發難度，好似PHP都已經有多種framework，好似laravel、codeigniter、Symfony之類，如果自己寫嘅話搵一個自己寫慣寫熟嚟寫就得，功能上好多都大同小異，通常某隻framework做到嘅嘢另一隻都做到(某啲特別嘅功能唔計)

留名睇人屌nodejs 唔安全

其實呢個世界都無話絕對嘅安全，你睇Java感覺安全啲只係因為佢長期嘅發展不斷發現漏洞又同時不斷修補漏洞，經過長時間不斷重複以上動作，所以你先覺得佢安全啲，但佢係咪真係絕對安全？咁又唔係，肯定會有漏洞，只係「未發現」而已，你睇吓Windows點解成日會Update？除咗有新功能之外，肯定會修補發現到嘅漏洞，其實用安全套都唔係100%安全啦

其實react + spring boot究竟行唔行得通？發覺要分開web同backend係好痛苦既事 下下用fetch call 再想自己整個authentication layer玩下簡直想死

同埋redux究竟lihkg用係咩地方？bookmark page或者save返自己上個post睇到第幾層既record？好想知
利申：覺得lihkg簡直係web app界既role model 好順好正

以前啲人就係因為frontend撈埋backend嘢搞到黐晒線所以俾人屌喎 所以後尾先出react呢啲嘢嚟分返開frontend同backend，如果你撈埋一齊嚟做，應該重悲慘過fetch call 利申：試過

Redux呢樣嘢係為咗解決曾爺曾孫溝通所以整出嚟，我相信大部分時間都需要呢樣嘢，如果唔係一層一層咁傳遞應該會想死

點解政府啲IT project成日俾咁多錢
但出嚟件貨咁爛？